好歌回顧 酷供匯豐

拿著佢受罪 個價每日下墜
無奈到供股當天我更憔悴
仍然未賣匯控似踏地雷
要供股怎面對

尋日再落淚 冇價值投資
逼於供股再有負累
長期連跌至二十元
仍然留住做壯舉

＊連匯控也跌跌跌到我們已死心
沽清佢不需擔心朝晚再忐忑中抖震
插落去四十太不堪
U盤遭mark低真冇運

難道跌跌跌跌跌到變成了一蚊
至相信這個市會得到教訓？
供股最笨 盈警不出我們最頭痕＊

如大摩所言 個價隔日仲賤
無奈都供股畢竟價錢唔錯
哪會知到時跌多幾蚊
早知sell張right點都有賺

repeat＊

怎想像 匯控能從$139急插到$20
一轉頭 從成份裡罰離場

連匯控控控控控控也焗我供股
早知我一早沽清 不會再傷心多幾晚
買著佢每日喊三聲
只怪當初天真兼冇運

如匯控再每每每每每日跌幾蚊
這股市快要到八千太冇癮
傷心蟹民 明知供股以後更頭痕

repeat＊

有冇人唱過？